en este directorio se trabajara en base a eclipse, un editor para java
ne el primer archivo el cual es primera prueba se Enfoca en apuntes de caracteres
en el segundo archivo el cual es segunda prueba se intenta hacer el ejercicio de multiplicar numeros pares y dividir impares sin resultados exitosos
en el tercer archivo descuento java se tratará de hacer un algoritmo que calcule el precio de un producto en funcion que el descuento es del 20% si es para un cliente de edad entre 0 a 17 años, por otro lado se sabe que el 10% de descuento es para adultos de 18 años en adelante.